戒丁記錄

唔講乜鳩垃圾野 每日00:00左右上黎報告 講大話既以後冇女生仔冇屎忽（無謂搞埋屋企人） 其實之前都開過類似既post架啦 都好似有戒到一個月

開呢個post之前幾乎日日打 睇下戒左之後身體有咩變化會包膠一下 另外順便戒m記 奶茶同啡

目標一個月先

Day0

另外想問如果一月一丁算唔算戒到？

Ps. 咪貼丁圖 認真 一貼我就會block

咩原因而打丁 壓力定習慣

Hi 我好難得Day5 啦
我之前都試過20日不過三年前
希望今次我有30日
撐住吖行街少啲𥄫女返屋企早啲訓/做到自己好忘就應該無野

巴打用漸進式戒丁仲好啦
1d -> 3d -> 7d -> 14d -> 1m -> 2m -> 6m -> 1yr

啱啱戒咗十幾粒鐘，巴打加油

原因有幾點
1. 有時做起野上黎感覺力不從心
2. 好容易疲憊
3. 打丁個刻係好爽 但係隨後以來既感覺好唔舒服 唔知點講 同埋成個日既狀態為打而打 上左癮咁 明明冇咁既需要都好
4. Feel到個人同個樣殘 皮膚都差左
5. 驚會甩頭髮 雖然唔知有冇影響

希望做到 但最大既誘惑都係ig

睇嚟視力都開始出現問題

其實打得太多丁 係咪真係會影響集中力
介丁果排 扑野又算唔算破左禁

Ps:我都好似發現自己上（曬引）

Thanks 一開始set一個月我覺得幾難做到
所以開post個陣先問一個月打丁次得唔得

Ig真係搞到人好大j癮
Del ig 一諗女就去做push up 推dumbell 算
一齊加油巴打

我一壓力大就冇曬性慾，閒閒地都可以二星期唔打。

個人夠忙就唔會打丁嫁啦，加油巴打

屌 睇錯左 以為問咩原因而戒丁 柒到喊
純粹為左洩慾

收到 岩啊 真係唔好比自己太得閒同成日留係屋企 真係話打就打

明白 thanks

加油巴打
利申：最多戒到五日

戒一日都辛苦爸打加油

我都係Day 0 g持

戒丁真係好緊要
起身起身會精神d

日日上catgirl channel 就包你戒到

Day 1

求丁圖